朋友之間嘅信任破裂咗係咪冇辦法修補？

我份人性格比較頑皮，成日講大話撚鳩個朋友，例如隻手整親瘀咗一大撻，我會同佢講係跳Joker dance唔小心碌落樓梯跌傷

初時覺得成功撚到佢好好笑，但係久而久之我講咩佢都唔信，我先察覺出事了

好似有一日我喺街跌咗銀包，身上一毫子都冇，要行路返屋企，諗住佢會借廿蚊俾我搭車返屋企，點知講咗好耐佢都唔信

大家覺得朋友之間嘅信任一旦破裂咗，係咪真係冇辦法修補？

又有冇巴絲可以講下類似經歷

仲可以搶救下，睇你嘅誠意

上IFC排隊跳樓啦你

關係由破壞中建立

好玄喎Ching

唔信你都正常 點知你邊句真邊句假

咁小既大話都要講，你做開小醜？

我次次呃完佢，見到成功撚到佢之後都會主動同佢講返其實我係呃佢，我覺得自己好誠實

係

我都成日喺朋友面前鳩嗡，我諗重點係你要搵到班玩得又鳩嘅朋友

9up同講大話兩樣野黎嫁喎

咁幫佢含，收番肉金囉

玩過火你𨳊噏要𨳊到一講啲人就覺得係假，但係又好好笑先成功

btw你而家係講大話，好難令人哋再信你玩一兩次咪算，你成日咁玩都好難返到轉頭

我成日以為鳩噏冇成本

佢冇鳩的

佢哋都好玩得，係我衰

好明顯係因為你平時都係有借冇還同你講大話冇關

都話你而家係講大話呃人，唔係𨳊噏
𨳊噏好撚高技巧㗎𨳊得嚟又要好笑，又唔可以俾人覺得你小朋友，同時間又要假到一個地步係聽完諗兩秒就知係𨳊噏

BTW唔排除你朋友對你好真，同埋佢比較遲鈍

未試過同朋友借錢，嗰次真係走投無路

以後唔敢了

講多句轉數快俾佢就得

個重點係佢覺得我一定係想撚佢所以唔借

On9999

比人呃得多 唔信好正常姐

成熟d啦on9仔

識過個

樓主呢個post都係撚緊人 大家唔好信